唔好同班警狗客氣，一命換一命，屌你老母

死左好多手足